175名中國人滯留成田機場 部分人與警衝突並唱國歌

一個海外新聞網站報道，一班原訂由日本成田機場飛往上海的客機，航空公司以上海的天氣欠佳為理由，決定客機延遲24小時後才起飛，175名中國旅客滯留機場，他們不滿航空公司並無安排住宿，部分人與航空公司職員推撞，並與到場的警員發生衝突，期間更高唱中國國歌。

博聞社報道，捷星日本航空這班客機，原定前晚起飛，有180名乘客，但航空公司只安排5名日本乘客離開，剩下的175名中國旅客滯留機場，又不安排會說中文的職員與他們溝通。

報道又說，在中國大使館溝通下，滯留在成田機場的175名中國旅客，其後接獲登機通知。

原來唱國歌真係有效

真係洗撚晒腦，国歌變撚咗精神鴉片咁撚樣
每逢有咩事都上一上電

過多幾十年又話曾經唱過國歌係自古以來嘅固有領土

前進！各民族英雄的人民！
偉大的共產黨領導我們繼續長征。
萬眾一心奔向共產主義明天，
建設祖國保衛祖國英勇的鬥爭。
前進！前進！前進！
我們千秋萬代
高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進！
前進！前進！進！

唱錯了

俾人拉哂再驅逐出境 以後唔俾去日本就好笑

咪撚戇鳩啦

唱完國歌之後，解決到件事嗎？
唱完國歌之後，國家有派人去幫佢地嗎？
支那人專做柒事